admin我想問下na,cx係唔係官方web版?唔係官方既幫你屌佢老母

收嗲啦 我屌你老母啊

經常回覆唔到,懷疑只有佢地認可ip先可以reply
會影響到lihkg用戶體驗,導致只有佢地圍內可射精,其他人只可以睇
令會員長期流失,希望lihkg正視問題

收手啦 開咁多post都冇人理你

事實有人不願面對